[過去。未來] 惡夢日記

１９９８－２－４， ２：００ＡＭ

這晚月黑風高，在ＡＴＯＭ公司原無一人，卻在不遠的辦公室聽見鞋底和地板接觸的響聲，而內部居然有一間密室，

一個頭戴黑色鴨嘴帽，身穿職棒球衣的人悄悄罵道：「媽的，這是甚麼鬼電腦？居然有屏幕觸控？我不相信這間公司不是沒有原因的，根本甚麼鬼我們這些下階工人都不知道，亦不會知道。」

接著他便從衣袋拿出紙條，紙上都是皺折，寫著一些英文和數字組合。另一個在場的女子說：「Chris，知道怎控制這部電腦嗎。好像遊戲機裡看到的科技一樣。」

突然從走廊方能聽到一下一下的腳步聲，這下兩人都心跳加速，怕是甚麼內部人員要來這一層檢查。